48歲(破產)入

還好嗎

俾人拉咗了 垃圾